# Продвинутый CSS, адаптивность и кроссбраузерность
```
Задание (продолжение):
1. Заменить таблицу с картинками на отображение flex.
2. Распределить картинки по ширине.
3. Для экранов меньше 360px сделать ширину картинки 100%.
4. Внутри ссылки создать кнопку, расположить ее по центру строки.
5. Сделать плавное изменение цвета при наведении на кнопку.

https://codesandbox.io/p/sandbox/rkgnkp